Canon Mg3600 Series Printer 轉wifi

即係連手機wifi?

係 可唔可以

你要set wifi direct

我都係搵到呢個website
係咪要喺電話download個app整?

但如果我係想share電話wifi出printer同電腦用
係咪都得?

唔得了
你依部要用usb先搵到wifi

咁你直接插線咪得

即係電話share 4g比電腦
然後插usb線駁printer同電腦就得?

thanks